# 背景

*敘述議題的需求場景與問題發生的背景情況*

# 確認

*請些確認以下工作有做，並打勾*

1. [ ] 有引入 libc4m.a
2. [ ] 有加入參數 -Wl,-u,USE_C4MLIB_INTERRUPT
3. [ ] 有呼叫 ASA_DEVICE_set()

# 使用的C4MLIB版本

*填入所使用的C4MLIB版本，可在c4mlib.h中找到*

3.0.2

# 遇到問題

# 期望結果

# 實際結果

# 程式碼

*這邊請貼上你遇到問題的程式碼*
